到底夜晚會唔會有曱甴爬入自己個口?

成日訓之前都會食少少餅或者朱古力
試過一跌左d碎落地下,隔幾秒就有隻曱甴爬左去聞d碎
所以有時就會係度諗
d 曱甴會唔會聞到我個口入邊有野食
襯我訓緊教個陣爬入去偷食

同埋以前試過飲完啖水
望一望個水樽發現有隻曱甴係度游緊水
真係諗起都想嘔

會呀

你唔刷牙就唔好怪佢

你點知

我有刷架

知唔知點解你平時見唔到有曱甴
要好突然先會發現佢哋

因為佢哋個屋企係係你條腸入邊

因為我就喺其中一隻曱甴

所以我要食曱甴藥?

你個名

痴撚線屋企

點樣殺晒d曱甴

成間屋都係......

唔知好d

霸左人屋企仲要殺埋人 你有冇人性？

佢有交租咩

難道你有

當然